香港人 唔好唔生仔 要薪火相傳 贏落去

好難得港人覺醒
今次選舉一定令阿爺再侵入得勁
每日150加到500都唔係無可能
我地贏但我地會老
你都見到出生率 就算我地有𥌓光
但過10年無人接都係好難去終點
我地要鬥長命見證光復香港既一日
唔止我地 更要令真香港人
傳承落去！

打到喊左

但係依家真係驚二噁英會搞到畸胎...
知唔知第日生之前係咪可以check左先

聽起上黎即工具既意思